冷淡期好辛苦

前一日去做手術
女朋友都唔陪我
我到底係咩

女人係咁，分手啦

Over 5 years

玩L完

做咩手術先

分手啦呢d女人要黎把撚

我都想男朋友陪我多啲

我都想見多啲

佢唔陪你 咁佢去左邊度？
去左玩？定有緊要事做緊？